Am inceput procesul la: 16:36:39.4595261
S-au inchis gospodariile!
Procesul inchide adresele firmelor una cate una.
S-a inchis capitolul 1!
S-a inchis capitolul 2a!
S-a inchis lista de parcele!
S-au inchis listele coordonatelor de parcele!
S-au inchis listele proprietarilor de parcele!
S-au inchis listele culturilor!
S-au inchis contractele!
S-a inchis capitolul 3!
